Репозиторий исследователя
Ведется по github flow
Большое количество тетрадок
Одна тетрадка - одно исследование
Каждое исследование в своей ветке
Ревью в первую очередь результатов исследования, а не кода
Поддерживается воспроизводимость исследований
Данные получаются из централизованного хранилища
Новых данных не порождает

![alt text](image.png)

Репозиторий дата инженера
Ведется по git flow
Разрабатывается как пайплайн обработки данных
Порождает данные в централизованное хранилище
Высокие требования к качеству кода

![alt text](image-1.png)